一人一信去港鐵網投訴佢關閉觀塘線，特別全月通人士叫佢回水！

代友post文

黨鐵無故關閉觀塘線，一人一信要求黨鐵回水

黨鐵驚到email 都唔敢show 出黎，淨係留底左個網上投訴系統：

求各巴絲起底搵出MTR 既email
有中高層管理層既email 就更好，可直搗黃龍, sor
係直接反映

未搵到email 前，麻煩各巴絲（尤其有全月通），一人一信去黨鐵要求回水

Dear sir

I am writing to lodge a complaint against your move to close train services and stations on Kwun Tong Line.

As a regular commenter of MTR, I have purchased monthly pass since 2006. I believe I could use the train services according to the terms and conditions applied to monthly pass. Last night 23/8, I was forced to take other transportation after I finished my gathering with friends in Kwai Fong which was closed. On top of it, I am even angrier that MTR deprived residents and commutes of the right to take train services on kwun Tong line. It has caused me great inconvenience and I had no choice but walked from Choi Hung station.

Even we have the pass, if MTR continues to close stations and force us to resort to other ways to go to our destinations, what is the point of charging us of monthly pass? I now demand a refund of my monthly pass.

I understand MTR worries about the protest but it is approved and lawful. I don’t think citizens would have any issues unless the police storms the stations. They are the ones to blame to disregard the safety of residents.

In addition, I also feel disappointed that MTR allows the police who constantly lied about firing tear gas in Kwai Fong station, jeopardizing the health of citizens to enter the stations but not citizens who pay for MTR services and suffer from the increased fares every year despite frequent delay of train services.

Please provide an explanation and refund us of our monthly pass.

A citizen

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

Keep 住俾壓力佢

黨鐵違反香港鐵路條例

運房局仲支持咁做係失職

自推8

自推9

自推10

完。

有用就煩請幫推

Push
大家一齊寫投訴信投訴黨鐵
海外巴絲都做得
有市民已經喺封站之前寫投訴信投訴緊

Help push

幫你傳出去 whatsapp group

推

幫手推

UP

mtr has no reply LOL!!!!!!!!!!!!!!!

MTR replied but did not address our issues!

let's reply like this:

Dear Mr Chang

Thank you for your long and detailed reply.

I understand your policy and so-called guidelines. But obviously when I wrote this reply to you, no train services have been interrupted, no facilities were damaged and no MTR staff were verbally abused. You waited until now to reply. It is not too difficult to think that you are shifting the focus. What I am asking for is to address my issues at that time I lodged the complaint but seemingly, you have not done so to provide legitimate reasons for closure of the stations which cause great inconvenience despite the fact that a rally was approved!

I also want to ask you to keep the cctv record for future investigation purpose and not to destroy the evidence of the horrible attack that occurred on 31 Aug at Prince Edward Station. At about 10pm on Aug 31, a terrorist attack was executed by riot Hong Kong Police Force in Prince Edward station. They fired tear gas in the carriage and indifferently beat up all the passengers.

There is no doubt that MTR allowed the police to enter the carriage and attack the commuters which put the passengers in great danger. Now we are too scared to take MTR as we do not know when MTR let the police get in to resort excessive violence and beat passengers to death. I wonder if citizens who get hurt in this terrorist attack can sue MTR which should take responsibility to guarantee safety.

Pls provide some measures to guarantee our safety.

Regards
XXX